{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041676",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045386",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 오션스테이"
    },
    "text": "当宿は計9つの客室を保有しており、全客室はオーシャンビューを鑑賞することができます。 また、宿の建物内にはコンビニがあり、便利な家族ができます。 宿は海辺と貝焼き通りから徒歩1分程度の距離に位置しています。 建物の安全のため、全階の廊下にはCCTVが設置されており、清潔と衛生は徹底的に管理されています。 必要なタオル、シャンプー、コンディショナー、ボディソープなどのアメニティは客室内でご提供いたします。 未成年者は同性宿泊は可能ですが、男女同室での宿泊は不可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 宿を訪問した多くのレビューは全般的に良い評価を出しました。 宿は海辺に位置しているので、値段の割には良い選択だと言い、ビューもとても印象的だと言及しました。 宿の施設はきれいで清潔で、社長も親切だと評価されました。 しかし、一部の客室ではベッドでテレビを見るのが不便な点が言及され、少数のレビューでは蚊やカビのような清潔の問題が言及されました。 しかし、全般的に見れば週末の価格対比で悪くない選択肢だと言えます。 追加的に宿泊施設は無難で低価格帯で維持管理ができており、位置も良く管理人の親切さが鑑賞されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "宿は計9つの客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどこですか？",
            "answer": "宿は海辺と貝焼き通りから徒歩1分程度の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の建物内に何がありますか？",
            "answer": "宿の建物内にはコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の廊下には何が設置されていますか？",
            "answer": "宿の廊下にはCCTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューはどうですか？",
            "answer": "宿を訪問した多くのレビューは全般的に良い評価を出しています。"
        },
        {
            "question": "宿のアメニティは何が提供されますか？",
            "answer": "タオル、シャンプー、コンディショナー、ボディソープなどのアメニティが客室内で提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿には清潔や衛生についてどのように管理されていますか？",
            "answer": "宿は清潔と衛生を徹底的に管理しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 291
    }
}